隔離屋兩公婆晚晚打佢個女，我可以點做！？

如題，佢地個女仲讀緊幼稚園，但晚晚我去廁所都聽到佢個女喊到鬼殺咁嘈(2間屋同一去水喉所以聽得好應)

朝早返工見到佢個女d手腳好多瘀痕。

我懷疑佢2公婆晚晚打佢個女

佢2公婆男既就mk仔但做地盤，女既就mk肥婆。

認真，我可以點做，晚晚都喊好撚嘈下

認真！報警！
打一兩下可以接受 當佢教仔
打撚到瘀晒虐兒喇掛

報驚

報警

叫佢靜啲

打佢老味

拉9佢

食屎